聯合航空個班涉事員工會乜下場？

cabinet crews - ？
機長 - 炒
總裁 - ？？？
四條岸久差佬 -

追封英勇徽章

升職加薪

無事
其實美國咁做係唔想亞裔人入黎美國或在美生活
亞洲都要考慮下趕走白人